# Tu même

## Introduction

Documentation du comportement attendu:

Nos mêmes sont cachés !

 Cliquer sur l, une image de Lama apparait dans le Footer, il faut ensuite cliquer sur cette image pour accéder à un Rick Roll.
Aller sur la page 404.html et voici notre second même.

Le troisième fait honneur à l'ancien président du Club d'informatique, en effet c'est une tradition que de jouer avec leurs noms.
Pour le trouver cliquer sur le N de nuit de l'info dans le footer

## Installation

Installation Locale    
      -  Télécharger tout depuis le GIT
      -  Ouvrir index.html   
